《鐵血的孤兒》中高達的配色好鬼核突

古辛：

如果係全黑，咁就好型啦！

雞蟲機：

全白好啲

巴力深紅就型棍子。

歡迎改圖同討論

識貨

我覺得哩D配色先正正常常

擁有巴打的連登仔

你今日忤逆咗未?